有無人知呢班元朗黑社會係邊條村？

初初以為姓鄧，但隔離post又話有個姓鄧畀人打

Push

十八鄉

條條村都有份

姓鄧既應該係廈村?

結論 姓鄧

但大佬叫何妖

雞地

打你之前問你姓咩咩
原居民沒有一個無辜是常識吧

廈村出左好多人落去打

利申住廈村

應該屏山鄉條條村都有人出去打

無錯